無綫新聞台出錯9分鐘 畫面驚現「再檢討」遮住男主播

無綫正值多事之秋，最近傳年尾大幅度裁員，連董事局主席陳國強亦傳已於上周五遞辭職信，又有網民發起反紅媒行動，令部份廣告商抽起廣告。昨日無綫新聞台更出現嚴重錯失，昨晚7時57分直播新聞報道期間，一組電腦畫面疑出現故障，原本是「無綫7:30一小時新聞」的畫面，上面離奇以白字加藍邊寫住「再檢討」，並遮蓋了男主播蕭梓恒的上半身，只見到其雙手放在主播桌上，維持約9分鐘之久。

一直坐在畫面右邊的女主播，起初都呆住了2秒，一度忍笑表情尷尬，但見情況未有改善，只好執生繼續報道新聞；男主播亦處變不驚，惟有繼續報道有球隊捲入政治風波的新聞，故障維持約幾十秒。之後無綫暫停播放新聞，改為先播廣告，約9分鐘後才回復正常，男主播終於露出「真面目」。

畫面正常後，男主播向觀眾道歉：「各位，剛才因為技術故障，請各位觀眾見諒。」但隨後畫面下方的跑馬燈亦消失了2至3分鐘，錯漏百出。事件在網上瘋傳，有網民笑指是「Tvbuddy報新聞」、「做法不完美，要改善」。

睇嚟佢哋決定行亞視路線

根本唔應該知道呢件事

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

是撚但啦 等執啦仆街

無人想知

好耐冇睇無記了, 真係唔知有d咁既事

Wfc

好耐冇聽過無記呢個term添

我冇穚啊

唔想知

個女主播忍到笑

atv:獨立

viutv

奶共，等做亞視第二啦

比人炒果班玩野咋

手足

執左先講啦

Push

太后同小豪子，仲唔係網絡頻道幽一幽默？